龍珠卡轉手，昨日以一百二十萬港幣交收完成

其實閃卡放得耐係咪點都會變色？定無光狀態就無事？
見淡色左價錢都差好遠

因為大量生產 如果有一張變色應該現存世上全部都變 咁就冇問題

紙同埋膠主要驚紫外光同埋潮濕

濕度都影響變色？
btw點解Bandai既新復刻要特登用左低解像度重製
顏色鮮豔d我寧願買新

咁撚貴比錢去d 廠道印仲平啦

可能90%價值係10%限量卡度

閃中閃
磨沙
磨沙閃中閃

磨沙最初係點得到
抽定買野送？

果陣好多垃雜卡 買玩具又有一張